Sony被評為2021年全球最具商業道德的企業之一

近日索尼公司被美國智庫機構Ethisphere Institute評為“2021年全球最具商業道德的企業”之一，這是索尼連續第三年獲此殊榮。總部位於美國的Ethisphere Institute在全球範圍內對商業道德行為標準進行研究及推動。

“全球最具商業道德企業”的榮譽旨在表彰在透明度、誠信、道德及合規性方面取得傑出成就的公司。該獎項從五個維度對企業進行評估：道德與合規計劃、企業公民與責任、道德文化、治理、領導力和聲譽。今年，共有來自22個國家和地區、47個行業的135家公司入榜。

索尼官方表示：在持續創新的同時保持深厚的企業道德文化是索尼的核心戰略之一。“索尼集團行為準則”的制定基於公平、正直、誠實、尊重和責任的核心道德價值觀，是索尼文化的基礎。該獎項讚許了索尼在充滿困難和不確定性的時代對以上原則的堅定承諾。索尼認為，其深厚的企業道德文化能夠進一步推動其可持續價值創造的倡議。

索尼公司董事長、總裁兼執行長吉田憲一郎表示：“我們很高興也很自豪Ethisphere再次將索尼評為全球最具商業道德企業之一。索尼將‘正直而真誠’的運營承諾貫穿於業務的方方面面，並形成了我們最重要且最持久的價值觀之一。我們將繼續在環境與社會可持續發展領域，如新冠疫情、氣候變化和社會正義等方面竭盡全力，我們承諾將繼續以道德的方式並立足長遠發展索尼，通過我們所有的業務運營和社會支援專案為人類、社會和地球做出貢獻。”

Ethisphere執行長Timothy Erblich表示：“在應對2020年的嚴峻挑戰時，我們看到企業（較其他所有組織）做到了領先一步，以應變力和對道德與誠信的承諾贏得了利益相關者的信任。全球最具商業道德的企業繼續展示了對最高價值的堅定承諾，並對其服務的社群產生了積極影響。榮獲此項榮譽，我要對每一位索尼人表示祝賀。”

道你老母

誠信？

收皮la 咁撚厚面皮 屌你老母 道你老母 sony老母俾狗屌 屌你老母個老母

the last of us part 2最有道德

唔反了

Sony使唔使咁落力宣傳原神啊屌你老母

[好撚黃]Playstation HK喺CCTVB落原神廣告

10/10，重新定義道德，實乃神作也

ps5炒撚到咁都唔出多啲貨，一部手機手機分幾次出。仲要分別唔大啲bug又唔更新。sony仲賤過三叔牌

可唔可以解釋下
一
點解 大猩猩可以榮獲各大傳媒十分評價同橫掃各大GOTY?
二
點解 大猩猩可以露點扑野 日本第三廠無露點都要打聖光?
三
點解 大猩猩可以射爆喪屍 日本第三廠唔畀斷肢?
四
點解 有日本第三廠交隻關於日本古代既GAME畀你做發行
你係人地隻GAME出之前個禮拜 宣傳自己第一廠同樣關於日本古代既GAME?

為咗PS5 賣得出, GT7 一開始話今年出, 而家又Delay

班鬼佬玩到叫晒春咁

索尼攝影賽 出現香港示威照 下架

現在不是遊戲的時間 聆聽BLM的聲音 取消發布會!!

人唔笑狗都吠

暴雪fans：鬼佬鍾意粗獷嘅美漫畫風

事實係日系唯美畫風更加吸引到鬼佬

個標準都好撚低下

4講緊邊隻

索索話後尾有上返架(得1張)有獎唔計

應該講隻狠同對馬

其實都係比較出黎
佢嬴既對手係乜料先

政治正確 10/10 滿分